連登雞股公廁股(1415)集氣區

幾經波折, 終於去到250天線, 接近頭肩頂腳底~
arm arm入左一小注, 博佢反彈~

快啲穿到落地核

我最初臉紅

其他勁股都被人sm

牛熊線反彈失敗, 唔玩啦, 每股蝕左兩仙離場

5個幾入

好想一野斬左佢

幾時輪隻垃圾股呀 行開喇

而家好想入一注擺幾年睇下點